招聘 Partime 私人秘書 九龍灣區

本人想請 Summer Partime,

公司業務：金融保險公司

職位: Partime 私人秘書

主要職責：文書文件處理

工作地點：九龍灣區

預計工作時間(詳細時間互相遷就)：
一星期返工3日，每日四小時

時薪： $50 港元

能力要求：

正常溝通能力，正常文書處理。

有興趣搵我傾傾

Whatapps me: 6357-9822 吳生

男嘅請唔請？

無問題，可以傾傾

上連登請保險秘書

AIA?

一星期返3日，每日4小時，車錢都唔夠俾

一星期得600